重考泊車 澤安道

下星期會係澤安道重考泊車（棍波）
因為平時唔入得考場，係出面練調頭同泊車啲線好亂

想知多少少個考場啲線係點，有冇巴打可以分享下個流程同埋注意地方
真係唔想再考多次

pish

問師傅

好正常既線黎 好清楚有幾個位比你 考官會叫你泊其中一個
好易

咁係調頭先定泊車先

泊先

三手調頭先, 之後就泊車,
平時練開試場出面果個位就OK, 入到去都係咁做

我師父就話泊車先
其實我唔係唔問佢 係佢年紀大
講野一舊舊 有時我真係理解唔到
又要渣車 又要聽佢講
所以先想係度問清楚啲

係唔係即係有機會泊車同調頭個次序唔同
係場出面線又斜又唔清楚
師父就屌我回車都回唔直，又話泊完車之後得好少位比你調頭
搞到我好緊要，又無得入去望下
我上網搵左張圖，有冇考過嘅巴打可以同我分享下

我6月果時考係調頭先, 可能個個考官唔同

應該可以入考場睇？ 我果時考前一日都入考場睇人考

咁你係唔係直入去調頭
跟住直出就岩岩好泊車？

係, 直入中間果個黃格調頭, 調完轉出黎就泊得, 泊完就路試

係唔係即係咁？

可能我只係需要考泊車，所以泊完先調頭

樓上位巴打 你泊車先個路線係點

巴打 係唔係重考泊車only？
可唔可分享下流程

YES

唔該哂你